{
  "%s attendees": "{{ attendees.length }}参与者",
  "%s has accepted this event": "{{ replyAttendee.displayName || replyAttendee.email }}接受了该事件",
  "%s has been created": "{{ name }}创建完成",
  "%s has been deleted.": "{{ title }}已删除",
  "%s has been modified.": "{{ name }}修改完成",
  "%s has declined this event": "{{ replyAttendee.displayName || replyAttendee.email }}拒绝了该事件",
  "%s has tentatively accepted this event": "{{ replyAttendee.displayName || replyAttendee.email }}拟接受该事件",
  "%s suggested some changes": "{{ user.displayName }}提出了更改建议",
  "%s, %s": "%s, %s",
  "%s, %s in %s": "%s, %s in %s",
  "%s, Please refresh your calendar": "{{ error }}，请刷新日历",
  "%s. Please refresh your calendar": "{{ error }}。请刷新日历",
  "1 attendee": "1名参与者",
  "1 day": "1天",
  "1 hour": "1小时",
  "1 minute": "1分钟",
  "1 week": "1周",
  "10 minutes": "10分钟",
  "12 hours": "12小时",
  "15 minutes": "15分钟",
  "2 days": "2天",
  "2 hours": "2小时",
  "3 Days": "3天",
  "30 minutes": "30分钟",
  "5 hours": "5小时",
  "5 minutes": "5分钟",
  "Please refresh your calendar": "请刷新日历",
  "Accept the resource reservation?": "接受资源预定？",
  "Accepted": "已接受",
  "Accepted: %s (%s)": "已接受： %s (%s)",
  "Add": "添加",
  "Add a new calendar": "添加新日历",
  "Add a shared calendar": "添加共享日历",
  "Add shared calendars": "添加多个共享日历",
  "Add users and groups delegation": "添加用户和组授权",
  "Administration": "管理",
  "Administrators": "管理员",
  "After": "之后",
  "Alarm of %s has been modified.": "{{ title }}提醒修改完成",
  "All calendars": "所有日历",
  "All day": "全天",
  "All events in the series": "系列内全部事件",
  "All the events": "所有事件",
  "An error has occured, the creation could not been reverted": "出现错误，创建无法取消",
  "An error has occured, the modification can not be reverted": "出现错误，修改无法取消",
  "An error has occurred, can not revert the deletion": "出现错误，删除无法取消",
  "An error occured while getting resource reservation contained in this message.": "获取本消息所含资源预定时出现错误",
  "An error occured while processing meeting information contained in this message.": "处理消息内会议信息出现错误",
  "An error occurred, please try again": "出现错误，请重试",
  "An user booked the resource {{name}}": "一个用户已经预订了该资源{{name}}",
  "As resource manager, you must accept or decline the request": "作为资源经理，您必须接受或拒绝该请求",
  "Attendee availability is unknown": "参与者时间安排不可知",
  "Attendee is available": "参与者有空",
  "Attendee is not available": "参与者没空",
  "before": "之前",
  "Busy": "忙碌",
  "CalDAV URL": "CalDAV网址",
  "Calendar": "日历",
  "Calendar -": "日历 -",
  "Calendar - Deletion of %s has been cancelled": "日历 - {{ title }}删除已被取消",
  "Calendar - Modification of %s has been canceled.": "日历 - {{ title }}修改已被取消",
  "Calendar configuration": "设置日历",
  "Calendars": "日历",
  "Calendars configuration": "日历设置",
  "Can not subscribe to calendar": "无法订阅日历",
  "Can not subscribe to calendars": "无法订阅日历组",
  "Cannot access private event": "无法进入私人事件",
  "Cannot go": "无法前往",
  "Cannot join the server, please try later": "无法进入服务器，请稍后再试",
  "Cannot retrieve attendee availability": "无法获取参与者时间安排信息",
  "Color": "色彩",
  "Comment...": "评论…",
  "Confirmation": "确认",
  "Consult": "查询",
  "Consult public calendar": "查询公共日历",
  "Create a new calendar resource": "创建新日历资源",
  "Create a new event": "创建新事件",
  "created an event": "创建了事件",
  "Creating resource...": "资源创建中…",
  "Day": "天",
  "day": "天",
  "days": "天",
  "Declined": "已拒绝",
  "Declined events": "已拒绝的事件",
  "Declined: %s (%s)": "已拒绝： %s (%s)",
  "Delegation": "授权",
  "Delegation on this calendar": "该日历内的授权",
  "Removing event...": "该活动正在被删除...",
  "Display": "显示",
  "Do you want to participate?": "您想参与吗？",
  "Do you want to unsubscribe to \"%s\" calendar?": "您想取消订阅\"%s\"日历吗？",
  "Edit event": "编辑事件",
  "Edit events": "编辑事件组",
  "Edit events and manage sharing": "编辑事件组并管理分享",
  "End": "结束",
  "Enter one or more attendees": "输入一个或多个与会者",
  "Enter one or more organizers": "输入一个或多个组织者",
  "Enter the title of your event": "输入事件标题",
  "Error while getting updated event": "获取更新事件时出错",
  "Event %s from %s canceled": "来自%s的%s事件已被取消",
  "Event %s from %s updated": "来自%s的%s事件已更新",
  "Event created": "事件创建成功",
  "Event creation failed": "事件创建失败",
  "Event creation failed. Please refresh your calendar": "事件创建失败。请刷新日历",
  "Event deletion failed": "删除事件失败",
  "Event deletion failed. Please refresh your calendar": "删除事件失败。请刷新日历",
  "Event details": "事件详细信息",
  "Event modification failed": "修改事件失败",
  "Event modification failed, please refresh your calendar": "修改事件失败。请刷新日历",
  "Event participation modification failed": "修改事件参与失败",
  "Event removed": "事件被移除",
  "Event updated": "事件更新完成",
  "Events": "事件",
  "Events from %s": "来自%s的事件",
  "Export": "导出",
  "Export calendar": "导出日历",
  "Export your calendar to iCalendar format file (.ics) which you can import to other applications.": "将您的日历导出到iCalendar格式文件（.ics），您可以将其导入其他应用程序。",
  "Failed to create resource": "资源创建失败",
  "Failed to retrieve resources details": "撤回资源详细信息失败",
  "Failed to submit request": "提交请求失败",
  "Find public calendar": "查找公共日历",
  "Free": "有空",
  "Free/Busy": "有空/忙碌",
  "Going": "参与",
  "has accepted this invitation": "接受了邀请",
  "has canceled a meeting": "取消了会议",
  "has changed his participation": "更改了参与状态",
  "has declined this invitation": "拒绝了邀请",
  "has invited you to a meeting": "邀请您参加会议",
  "has proposed changes to the event": "对事件提出了更改建议",
  "has replied \"Maybe\" to this invitation": "对该邀请回复了\"也许",
  "has updated a meeting": "更新了会议",
  "Hide non-working days": "隐藏非工作日",
  "Hide declined events": "隐藏拒绝的事件",
  "Hide calendar": "隐藏日历",
  "hour": "小时",
  "hours": "小时",
  "Icon": "图标",
  "Import": "导入",
  "Import events from an ICS file to one of your calendars.": "将ICS文件中的事件导入您的某个日历",
  "Import feature allows only to restore calendar exported with the same user.": "导入仅使用同一用户还原导出的日历.",
  "Import to": "导入到",
  "Interval": "间隔",
  "Invitations": "邀请",
  "It is too late to cancel the creation": "太晚了，无法取消创建",
  "It is too late to cancel the deletion": "太晚了，无法取消删除",
  "It is too late to cancel the modification": "太晚了，无法取消修改",
  "Keywords": "关键词",
  "Keywords contained in events": "事件中包含的关键字",
  "Loading attendee availability": "加载参与者时间安排信息",
  "Loading calendar event data, please wait...": "日历事件数据加载中，请等待…",
  "Location": "地点",
  "Location:": "地点：",
  "Mail to attendees": "发送邮件给参加人员",
  "Main": "通用设置",
  "Manage calendars": "管理日历",
  "minute": "分钟",
  "minutes": "分钟",
  "Modification of %s failed. Please refresh your calendar": "{{ title }}修改失败。请刷新日历",
  "Modification of %s has been cancelled.": "{{ title }}修改已取消",
  "Modify event": "修改事件",
  "Month": "月",
  "months": "月",
  "More options": "更多选项",
  "My agenda": "我的日历",
  "My calendars": "我的日历",
  "Never": "绝不",
  "New calendar": "新日历",
  "New calendar -": "新日历 -",
  "New changes proposed to event {{summary}}": "事件有新更改建议 {{summary}}",
  "New event from %s: %s": "来自%s的新事件： %s",
  "Next": "下一页",
  "No alarm": "无提醒",
  "No attendees": "无参与者",
  "No repetition": "无重复",
  "No resource": "无资源",
  "No title": "无标题",
  "Non-working days": "非工作日",
  "None": "无",
  "Not available": "不可用",
  "Notes...": "注释...",
  "Notification": "通知",
  "Notification: {{summary}}": "通知：{{summary}}",
  "occurrences": "次",
  "OK": "好",
  "On days": "星期",
  "Only this event": "仅此事件",
  "Organizer": "组织者",
  "Organizers": "主办单位",
  "Owner": "所有者",
  "Participation updated: %s": "参与情况已更新：{{ participation }}",
  "Pick a color": "选择颜色",
  "Pick an icon": "选择图标",
  "Planning": "日程计划",
  "Previous": "前一页",
  "Private": "私人",
  "Private event": "私人事件",
  "Propose new time": "建议新事件",
  "Public": "公共",
  "Public calendar": "公共日历",
  "Public right": "公共权限",
  "Read": "读",
  "Read/Write": "读/写",
  "Recurs %s": "{{ event.recurrenceType }}重复",
  "Refresh calendar": "刷新日历",
  "Remove": "移除",
  "Remove calendar?": "移除日历？",
  "Remove this calendar": "移除该日历",
  "Repeat daily": "每日重复",
  "Repeat monthly": "每月重复",
  "Repeat weekly": "每周重复",
  "Repeat yearly": "每年重复",
  "Resource has been created": "资源创建完成",
  "Resources": "资源",
  "Return to calendar": "回到日历",
  "Rights": "权限",
  "Saving event...": "正在保存活动…",
  "Search": "搜索",
  "Search in": "在内搜索",
  "Search for users or resources": "搜索用户或资源",
  "Search for users and resources to subscribe to their calendars": "搜索用户及资源并订阅他们的日历",
  "See all event details": "查看所有事件详细信息",
  "Set": "设置",
  "Settings": "设置",
  "Shared by": "分享自",
  "Shared calendar": "共享日历",
  "Shared calendars": "共享日历组",
  "Show all...": "显示所有…",
  "Show calendar": "显示日历",
  "Show planning": "显示日程",
  "Show time and date only": "只显示时间和日期",
  "Some attendees are not available": "某些参与者没空",
  "Some meeting information contained in this message cannot be processed.": "无法处理此消息内所含的某些会议信息",
  "Subscription": "订阅",
  "Submitting importing calendar request": "提交导入日历请求...",
  "Successfully subscribed to calendar": "成功订阅日历",
  "Successfully subscribed to calendars": "成功订阅日历组",
  "Tentative": "拟接受",
  "Tentatively accepted: %s (%s)": "拟接受：%s (%s)",
  "The reservation of resource {{name}} has been accepted": "{{name}} 资源预定被接受",
  "The reservation of resource {{name}} has been declined": "{{name}} 资源预定被拒绝",
  "The resource reservation event can not be retrieved.": "资源预定事件无法被撤回",
  "The calendar is being imported. You will receive a report email when the import is finished.": "日历正在导入。导入完成后，您将收到报告电子邮件.",
  "This event": "该事件",
  "This event has been cancelled": "该事件已被删除",
  "This message contains an invitation to an event": "本消息包含一条事件邀请",
  "This message contains an resource to manage": "本条消息包含一个待管理资源",
  "This message contains some meeting information. Please wait while we fetch the event details...": "本条消息包含会议信息。请等待，我们正在获取事件详细信息…",
  "This message contains some resource reservation information. Please wait while we fetch the event details...": "本条消息包含资源预定信息。请等待，我们正在获取事件详细信息…",
  "This will remove the \"%s\" calendar and all events it contains.": "将会移除{{ calendarName }}日历及其中的所有事件",
  "This will unsubscribe you from the \"%s\" calendar.": "您将解除订阅{{ calendarName }}日历",
  "Time": "时间",
  "Today": "今天",
  "Undecided": "待定",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "Unsubscribe from calendar?": "解除订阅日历？",
  "Unsubscribe from this calendar": "取消订阅该日历",
  "Update the recurrent event": "更新反复事件",
  "User requested to book the resource": "有用户请求预定资源",
  "Week": "周",
  "week": "周",
  "weeks": "周",
  "What do you want to edit?": "您想编辑什么？",
  "Will you attend?": "您会参与吗？",
  "Write": "写",
  "years": "年",
  "You are about to create a new event (%s).": "您即将创建新事件({{ title }})",
  "You are about to delete the event (%s).": "您即将删除事件({{ title }})",
  "You are about to modify alarm of %s": "您即将修改{{ title }}提醒",
  "You are about to modify an event (%s).": "您即将修改事件({{ title }})",
  "You can edit the event to find a better date, or send it like this.": "您可编辑事件，更换更佳日期，或者直接发送",
  "You may attend this meeting": "您可能会参加该会议",
  "You must define an event title": "您必须写一个事件标题",
  "You will attend this meeting": "您会参加该会议",
  "You will not attend this meeting": "您不会参加该会议",
  "Your permission": "您的许可",
  "Your proposal has been sent": "您的建议已发送",
  "An unknown error occured while updating the event": "更新事件时发生未知错误",
  "Unable to update the event": "无法更新活动",
  "The event has not been found": "该事件尚未找到",
  "An error occured on our side, please contact administrator if problem persists": "我们发生错误，如果问题仍然存在，请与管理员联系",
  "Search in events": "搜索活动",
  "Forwarding this invitation could allow any recipient to send a response to the organizer and be added to the guest list, or invite others regardless of their own invitation status, or to modify your RSVP.": "转发此邀请后，任何收件人都可以向组织者发送回复，并且被添加到邀请对象列表；无论其邀请状态为何，他们都可以邀请其他人；或者，他们也可以修改您的回复。",
  "Saving configuration...": "保存设置…",
  "Configuration saved": "设置保存成功",
  "Failed to save configuration": "设置保存失败"
}
